有無人BNO係BB相，無副簽都成功申請到?

BNO bb相2004年前巳經過期，完全搵唔到人副簽。

請大家話比我知成功率幾高? 同reject 之後點點算?

無副簽都成功啦
拒絕我申請

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

推

我

唔係WO 原來你話無副簽，咁無野啦

Reject左咪再努力d搵人副簽
周街都bno

有幾難副簽啫

副簽有咩影響？
例如以後會登記咗嗰個人之類

可唔可以透露下你搵咩人幫你簽? 係咪專業人士?

我試過，當普通續期咁

舊BNO張相係兩三歲

我6歲既相算唔算bb
冇副簽極順利

但唔係要專業人士咩

前幾年申請,
10 歲左右既相成功無副簽過關.
有彩印埋成本特衰俾佢睇

不過幾年前既野
唔好拎我黎作準

幾前年申請果陣,我都係bb相冇副簽

舊bno係5歲
要副簽
新bno已到手，效率勁快

副簽唔洗好專業架，有fd做文員仔都得

算啦都認唔到你個樣，你係相隔幾多年續BNO?

+1

我都係6歲相冇副簽
可以先寄申請表試下，佢要副簽先諗辦法

佢專業人士個list長到
大把職業都專業人士

要副簽，但你無搵人幫你副簽?
如有副簽，係咪專業人士定普通Bno holder ?

bb相 照續 放心

寫明要副簽梗係搵人副簽喇
搵係專業人士既朋友幫手

無朋友。。。。。。

成功率係100%

好啦，我試左先啦，我都係問下求個安心，由我個post沉，有問題先再問謝謝大家

老老實實搵副簽啦

我真係無朋友係專業人士又有BNO

有冇咁難其實唔洗真係話好專業果d，有份正當長工就ok

驚就寫封信同佢講搵唔到人副簽sor9 就實無死，除非你宜家生得好樣衰佢覺得有可疑就另計

其實真係唔使擔心咁多
我完全係你講嘅情況但係完全冇問題

BNO張相唔夠1歲成個懷仔甘款，同呢加完全唔同。
好，我試下寫埋信。

對唔住囉
我真係毒撚嚟架!

我見咁多人無副簽都成功
我都諗住幫我老豆博下
點知拒絕左失敗左

請問你老豆係咩情況

搵我 PROFESSOR簽

關係唔係太熟，廢時

過左期十幾年
樣貌上既分別可能係少左頭髮同睇落老左

其實個PROF都係識我一年照幫我簽都無野，你叫佢係張FORM入面有個格仔問你地識左幾耐個度寫兩年就OK架啦。 其實個HMPO CHECK副簽無你地諗到咁嚴，我有個FD搵佢另一個又係有BNO既 FD副簽，佢唔係專業人士但照寫自己係專業人士之後幫我FD簽都過到骨。

照寄啦。續過兩本都無副簽

Bb相一定要副簽

之前有個page話幫人簽 你可以search下

全職基本上就係專業人士

如果係幫老母續嘅話又洗唔洗副簽?

副簽唔可以係親屬

14年續 上一本係2、3歲嘅相 冇副簽 一tick Pass

樓主搵唔搵到副簽呀

大把

成功由兒童換成人
無副簽

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

我懷疑而家佢批得好鬆手
唔好理寄左先啦

4-5年前同樣情況，唔洗副簽成功續期

而家咁多人續左bno,你開口問下隨時有朋友可以幫你副簽

你返中學是但搵個老師隨時都有bno

搵唔返本野點算

其實你搵個BNO嘅人副簽就得
唔駛專業人士
我就是成功嘅例子

之前續左一次過左期15年 bb相得左
有fd無續過 bb相就fail

幾年前整得
宜家唔知會唔會嚴左

請問出生紙係咪要寄正本？

搵唔到咪試下搵議員幫唔幫到你副簽囉！

12歲相BNO，26歲再申，但當時仲係入英領申請年代

你本野仲係到唔係就唔洗副簽咩？

利申：bb相bno，已換新

非專業
幫人簽得左

bb bno之後小學一年級換過一本
今年24歲，佢唔洗我副簽
淨係要工作信，身分證同住址
上個月收到了

我bc, 可以幫，但學生黨

我唔洗副簽都得

上年整 好快搞掂

我係，仲要個名改左加英文名無副簽都成功

成功

我都係。。。 pm？

我，要副簽，好成功地換左，好快手收到

有 已整

有 06年過期 今年續 副簽唔可以少

副簽真係好易 有bno有份工就得

今年過左5月，而到期日唔知200幾年之前基本上都要副簽
自己睇下bno個post啦

我，不過幾年前了

我係bb相 搵左miss個老公 佢做it manager
最後續到

幾年前續，張相係真bb到唔識望鏡頭嗰種
冇副簽續到

Bb相我就未試過，不過我啱啱申請嗰次係

1：對上本Bno嘅相係4歲相
2：冇副簽

點知1 take過得咗

我
02年過期 冇副簽 其他文件盡交
好快就收到新

我 幾年前但係 嗰陣個個都鳩比

上佢個網答完幾條問題，之後list出其中一個requirement要副簽係咪即係冇得博

其實我好似識得你
我可以幫你副簽

Here

今年6月申請成功 無副簽 bb相

樓主如果堅有需要 我係BC 我可以幫你
黎幾個月已經簽左7個fd 全部成功
Tg: errrrrerr

有冇人佢要求出世紙，而又提供唔到架？

搵唔到

搵攞緊有效bno既人已經得！你信得過我既我幫你簽

左右手打唔同工架啦

早幾個月續BNO 佢要我副簽 我都搵唔到人 之後冇寄到副簽form過去比佢
最後成功左
所以冇副簽係Ok既 可以寄去試左先

利申 BB 相

出世紙可唔可以副本㗎?

係兩歲bb相，求奇係公司搵左個有BNO既同事，9寫佢係manager 幫我countersign

輕鬆續到

搵咗非專業人士bno holder副簽 成功咗

我British Passport 幫過幾個人簽

我個case first application黎 過左20年期 我係搵既副簽人係無bno 或者 BC 最後都成功過關 至於你bb相 我就其實自己額外搵多兩張 9歲 1x歲既照 比佢做對照 我諗你無整過容既話

bno係細路相都得，放心
記得交齊文件

搵人副簽啦

我都係bb相，之前全家都搵我老母個fd做副簽，佢普通c9, 冇做野，但有bc. 其實我諗就咁搵個有bno既都ok, 甚至有d人好似唔洗副簽都申請到。

HMPO直頭無叫我副簽

是旦搵個有bno既朋友副簽啦 唔一定要佢講既職業

唔洗係專業人士。有bn 或bno 就得

可以搏下，我之前全家人都係呢個情況，但最後都批咗

如果唔見左本bno呢？冇副簽得唔得

我學生幫人簽都無問題

特衰副簽一樣成功

舊果本個樣3歲 冇副簽都續到

Me

同樓主一樣情況有啲人話得有啲人話唔得，留名先

我 我仲要改過名,不過我續果時 2018年 睇post 近排好似嚴咗

lm

一/兩歲相，無副簽，早四五年前續到

早兩個禮拜申請左 本新既bno已經寄緊番黎

唔使，不過要彩色影印

BNO holders已經簽得，唔駛專業人士
上個月先簽咗三四份，新護照全部到手

上兩個月續左
bno係6，7歲個樣
冇副簽

利申：阿叔

我張相6歲到，過左期12年
我只係寫番封信解釋番點解搵唔到副簽就成功續到

我未到真係BB相
但張相係5歲個陣影
無副簽都續到

同問，毒撚一個，我都冇專業人士同bno持有人幫我副簽，

有副簽成功例子

佢個專業人士基本上就係有工返都係

無bno朋友 咪 美國 歐盟都得

澳門人已經幫得你簽 香港好多人有澳門葡萄牙護照

小學樣

早幾日申請成功 唔洗副簽
依家網上自動搞哂 佢要你副簽會有份野俾你
但我連個份都無 直接唔洗副簽
Apply左先la

來緊會續返 BNO，情況同你差唔多
有朋友可以副簽但佢住長駐美帝，可唔可以叫佢比 soft copy 我再 print 出來寄

me 唔洗幅簽 bno已到手

我9月續10歲樣嘅bno
過左期13年
搵左個過期BNO做HR Manager Holder
都成功續到

我成功

記錯左，我有副簽

有舊個本係手唔洗副簽啵

幾年前試過冇副簽俾佢reject左
今年續左（有副簽）
搵唔到人既話 我可以幫你簽

有無人試過無呀爸呀媽出世紙都續到？

搵個副簽有幾難

10年期的？

自己入post 睇啦, 資料勁詳盡

幫屋企人整埋total 3本
無一本有副簽都pass

其實佢有講無副簽係唔會cancel你既申請
懶人思維佢要你補先再算

我係bb相，廢事煩就直接報失...
搵到人副簽，但用左2個月申請，上星期去日本就係用bno啦~

舊BNO - 小學生相.
新BNO- 成人相 30歳
成功續領, 唔洗counter sign.

副簽唔係必要 只係加快批核

其實睇吓你對上嗰本bno係幾時做
如果係唔知92定93年後其實唔使所謂副簽
因為呢個年期之後嘅holder嘅資料佢地入哂電腦
嗰張要搵人簽嘅form純粹係確認呢個係你本人（因為你太耐無續期）
唔一定要揸bno都可以簽
但嗰個年期之前可能要補多啲文件
Bno個身份係keep一世，除非你主動退出，如果唔係其實好易續
父母嗰本唔係bb相都續到
你地試吓上個網apply吓先，做起嚟無以為咁難

係個網度講返點解搵供唔到就得

之前bno過左期轉左用香港果本，唔記得舊bno係比佢收返左定剪左角，申請果陣係報遺失定點

吓
我仲補領緊.............

07 年過期都唔洗副簽

我
兩個禮拜內寄返本新嘅返黎

如果有用緊嘅港共護照副本更好！

不過唔好網上講，再講就收緊

唔洗副簽

我
4歲相
無副簽照掟過去，無彈回頭
2星期搞惦

但3年前

我個friend喺美國，我send份pdf比佢，佢幫我喺份pdf度填完比返我
琴日收到passport了

利申BB相

16年無搵副簽照Renew到

得

我係 不過3年前續
而家揸得咁正未必得

四年前BB相無副簽膽粗粗去申請結果得咗

其實講左好耐
有人搏到
有人搏唔到

如果真係想申請到
佢話要乜你就俾乜佢啦

好似身份證話要正本
我有個同事寄影印本
俾佢過到
另一個同事過唔到
要後補身份證正本
又要哂錢寄過去

要夾咩文件?

Same
揾定副簽結果無用

我
不過舊嗰本係10歲例嘅相
上年續 無副簽 無問題

有冇人係lost case 冇副簽都批左 我同屋企人全部lost case 未搵到人副簽唔敢apply住

稅單正本同香港passport+ID copy

唔洗爸母身份證同自己出世紙?

唔洗

屌
仲等我申請緊出世紙

我申請個時佢無request我比，佢有寫你要比？

我男朋友 bb相 過左期有10年 無副簽
幾個月前成功續左

97年7月前出世但老母無幫我申請過bno係咪無得搞

已經唔記得
睇攻略話要
宜家又試吓先

應該唔係個個一樣，你申請咗先，睇下佢要你交乜，我最近有2個朋友都有申請，都係唔洗出世紙

基本上有舊bno都唔會直接拒絕申請
頂多叫你後補，補唔到先fail

我試過用5歲既bb相都成功申請唔洗副簽

其實有無人無副簽最後唔得
好似無見人講過咁

我96 年拎第一本 無續過
張相個樣同而家都似
係咪可以唔駛副簽？
有本野係度係咪可以唔駛出世紙？

原來唔洗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1. Ask someone to confirm your identity
係咪要副簽?

係啊~

又要諗搵邊個了

呢個post好多人都無副簽都過到~你問下佢地？

唔該曬，者係佢簽左再 Shane 返相關資料比我都得

唔該晒
小心駛得萬年船
搵條友幫我9簽穩陣D

等我做白老鼠先

我冇bno 仲係學生 都幫人副簽到

16年續個時成功左

有
不過13年既事

me

Form 入面Profession / professional qualifications / position or standing in the community 填咩

毒撚開不了口

Profession / professional qualifications / position or standing in the community 果項填乜

係到丫，但04年前巳過期，要求副簽架

Profession / professional qualifications / position or standing in the community 個項填咩

未夠18唔可以幫人，先謝謝

push 同問

但張form有你名有地址有相

我就係睇左，所以係度求大家成功例子

請問你幾時申請

比左錢啦，無得唔博或者你等我消息先博

係咩? 點識我

先謝謝

副簽都搵唔到算鳩數啦
好多香港人都係揸外國passport

本野申請左都無用

04年前過期要丫

睇你老母老豆個BNO有無mark低佢有子女

對唔住囉，我係真毒撚

比左錢啦，都要博

有 你照去申請就得

唔係BB相，應該有10歲8歲，無副簽成功
利申幾年前喇

問職業果項填咩

一個post引左咁多BC出黎

要副簽，唔洗出世紙

22萬人有BC wo

舊bno 6歲 2個月前無副簽都照批 新bno巳到手

我成功咗

我係學生身份 都成功幫到朋友副簽

我唔洗副簽都批左

我上年係咁整 完全冇問題

要唔要副簽最中要既係本野係唔係藍色?
04年之後簽發既bno當續期, 其他當重新申請

part time
仲要幫左幾個fd副簽都得

連 Prof 你都唔肯去問，究竟係你真係無人幫到你，定係只係你自己唔肯去問人？

有副簽又有老豆老母BNO幾日申請完
聽日就寄到香港

1、2年前申請可能機會高啲
近期吹晒風BNO會升級
依家唔敢講

新BNO design 勁靚

唔係話要英國藉既專業人士？

我兩次前搵個英國同事幫我簽

職業果項填咩

Online答問題已經會叫你搵副簽啦wor

我比完錢先醒起

我真係冇識教授

整容整番個BB樣申請

o

我4歲相冇副簽 申請成功 拎ed

想睇

1歲BB相 無副簽 上個月申請 2個星期多啲就搞掂

正確啲黎講係 behave as a good person 就得

前幾個月先換

Student

Lm跟進

使鬼專業人士咩根本求其一個人就得

好似係你媽本野有你名都得

有出世紙係多啲證明咁解 , 我續都冇比出世紙 , 96 時我張相 12 歲 , 冇副簽輕鬆續到

佢會要你交副簽 , 到時唔交都得 , 我嗰時都冇交 , 就算要搵副簽 , 搵個有 bno 既人幫應該唔難掛

點會揾唔到呀
我表妹話成班90後 飛雞都有bno
唔post 上ig 唔代表冇嘅

幫我簽條友
寫degree 我真係屌鳩佢
佢話寫個幾次都批
點知到我 又真係批

我寄黑白影印單面都批到

我，舊護照係7歲左右

就咁寫返自己個職位
其實如果你有認真睇佢個list
連送信都可以幫人簽
同埋佢話仲有更多
不能盡錄
所以其實應該係你寫得出返乜就得
我幫人簽完無人打過黎check我職業真假tim

後果自負

我張相6歲 但我覺得同而家都好似

有無巴絲知如果佢彈返轉頭話要副簽
係咪補返比佢就得 定要成set野重新搞過

我，五年前

你睇返HMPO個網認可過咩職業係profession先啦 個陣我PROF. 幫我簽個陣係寫佢係academic

我試過好細個相，加埋英文名，都唔洗副簽，即管照填吧，最後點都可以續副既！

早2個月

無申請都成功啦

我2個月前續，bb相過期1x年，冇副署，得左

2001到期..過期18年冇副簽一樣續到

應該後補都可以 , 得一次寄比佢當漏咗 , 佢堅持要你交副簽先再搵人搞

護照聽日到屋企，已經成功申請，我本BNO 2007年到期，今個月18續期無要求要副簽，但係如果就算話要求你提供其實係可以吾交，已經有人大堆吾交都成功續期。上youtube打BNO就有人教同堆有D都係吾交。只可以講完全吾洗擔心一定續到。

我BC可以幫手副簽

副簽話要Professional
點攪?

好明顯你無

無副簽+6歲相成功

我

本身嗰本大約02/03年過期 仲係BB相
上年冇副簽去續 不過主動額外俾咗啲有相嘅文件
最後得咗

搭單問 本bno已經搵唔返 但肯定自己擁有過 本bno相中仲記得係3-4歲既時候影 請問點樣申請返本新既

bb相 無副簽，成功申請

佢其實唔會好認真check 個副簽，是旦搵個外國護照既就得，我無聽過有人講會打比副簽條友確認身分
不過而家新規矩要比埋副簽既人既passport copy,以前係喺自己張相後面鳩寫就得

幫人副簽唔洗passport copy架.....

利申呢幾個月幫人副簽左幾份

你uk passport係唔洗，其他國家要

我本BNO係張歲半嘅相 無副簽 尋日啱啱收到本新BNO

我都係BNO ....都應該算UK 護照既....

你咁樣叫人點幫你

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

條友真係唔識架喎

Bno = uk passport
其實我想同大家講只要有passport 其實阿豬亜狗都簽得

Me tg: muffinhk

幫我副簽ok?? tg:muffinhk

97前出世 但老母無幫整 無緣bno

你諗住自爆相同地址?

睇下老母個BNO有無寫住有child?

大家要等我回來報喜訊

Hi, 巴打，我無副簽都成功左啦

Ching 仲可唔可以幫我副簽？

『薪火post』BNO 續期資訊(83) 先睇頂置 再睇DOC 之後再問問題

唔洗副簽都成功丫，交左先啦

即係你係bno持有人，幾次副簽都係就咁簽完form就得，無要比bno彩印？

『薪火post』BNO 續期資訊(85) HMPO簽收後拾肆個工作天內更新

BNO全名係咩